女朋友試過遲幾耐到？

一次四個鐘 而家等左半個鐘

平時多數我遲到, 佢等我多

塞車遲到好正常姐

冇到過

已經遲左23年

遲到廿幾年

偶像

佢啲姐妹搞生日聚會 全女班 接完佢就送佢返屋企
附近好似有幾個男都係等緊佢地女朋友

就到

就到 加油

前幾日先連續砌左十幾穫
太頻密會厭

2粒

岩岩好等左1個鐘 佢話遲多10分鐘就落來
我等多20分鐘就走

之後要氹女好撚煩，寧願打住機等

聽朝唔使返工 ?

果啲成日話等左幾廿年嘅A0毒撚可唔可以收下皮先
冇人想先你地幾多歲呀
阻撚住哂討論

最長果次1粒鐘
其餘都係10分8分鐘左右

試過約佢係屋企附近都等3粒鐘

啲女硬係學唔識自己有活動就唔好約仔

或者調轉講啲仔硬係學唔識啲女有活動就唔好去搵佢

通常我係等佢差唔多到先出門口

唔見咗4個月
搵另一個算

各位巴打等到了 一個鐘十二分

10年前約佢睇戲,到而家都未出現

好在等到